垃圾工會 垃圾會員

20000人入會得7000人罷
人唔笑狗都吠
唔好屌我分化呀
唔撚夠人又夾硬罷 又自揭底牌話社區大爆發就返工作崗位
成班垃圾 +一大班free rider
老實講等秋後啦
睇死你班垃圾秋後咗都唔會辭職抗議

55

BBBBBBBBBBBBBB
P牌五毛 最近無咗個P
留意五毛新風向 分化香港同台灣追擊蔡英文

—————-五毛post懶人線————-

分化港台post
台狗,我屌你老母!

分化港台post
台灣人根本當你香港人係仇人 話你乞兒

分化post
BNO平權後走唔走

分化港台post
香港2350名學生被捕 學生團體籲台提供庇護 受邀出席記者會的台灣政府官員無一人到場

袋住先post
先雙普選後23條 制唔制?

失敗post 吹移民
一齊撤退啦

分化post
真係要諗方法處理啲南亞人

最後呼籲各位善用起底
一日出十鳩個post 起勢帶風向
狂出批鬥post 又拉行動post
順手就block咗呢d五毛
積極d好似我咁 先追再block
得閒就入post提醒下手足

罷，支持。唔罷，尊重

請善用起底功能

我又唔會話完全冇用
起碼封關封咗9成
不過你哋班醫護就一定係輸晒

交左電費未呀 小心cut冷氣呀

咩撚嘢尊重呀
佢哋搞罷工搞到咁嘅閪樣
嚴重打擊其他工會罷工嘅決心

會員堅持罷落去， 輸唔哂， 你依家停 就一定輸哂

唔罷嘅醫護你有你苦衷，我地無怪你，多謝罷工嘅醫護

拉

依家唔停都停咗
唯有等到社區大爆發集體resign

總好過樓主樓主呢啲唔男唔女經常轉性嘅五毛囉

樓主現實中冇人理 上嚟擦存在感

我自己就唔會理佢哋有咩撚苦衷
淨係知今次輸撚晒
唔單止輸醫護,輸晒其他行業嘅信心

吊~~未入黎前都估到架啦,但心諗邊有人on9到咁架,咁柒咁閪on9係人都估到既野仲講黎做乜?把心一橫試下click,但又諗住你又真係好 on9,應該都係為左丟假架啦,所以明知係人都知都會講,所以都係廢事.不過諗真d,你明知人知你丟假,咁實冇人click又冇人會reply,所以先咁樣講等你以為你唔會唔講唔係真既野,趣趣地click黎睇下啦,吊你老尾原來真係咁講,扑街啦!

早晨五毛

唔敢面對現實

五毛改左名開始出黎搞局

停完，政府一定會有準備預防你地下次再嚟

五毛終於係關鍵時刻現型

垃圾會員

依家唯有再招多啲人入會
輸就輸咗
諗計補獲最緊要

封鬼咩 已經衝哂落黎啦